究竟黃絲有幾病態？

係雞丁單野完全睇得出 其實黃絲只係另一個立場既共產黨
首先佢係一個f2小朋友有人話F2已經好大個 你自己諗下f2既時候做緊咩
佢個樣一睇就成個小學雞咁(無惡意
你聽下佢講既內容其實都好天真
點解要下下批鬥人 搵佢同佢啲朋友嚟鬧
佢都已經道左歉仲要咁樣狙擊個細路？你地覺唔覺得肉酸
F2唔識政治其實好出奇咩
第二樣野 佢拍片都係為左自己娛樂 佢可能自己都無諗過無啦咁多人睇到 點解一個小朋友唔值得有自己娛樂
唔係人人都有抗爭呢個概念 就算一啲黃絲港豬都可以無出過嚟遊行 你地祈求一個活係自己可能人生入面一段生活得最開心既時間既細路仔同你做啲咩

有時真係唔好迫得人太緊 你幾可見到藍絲會批判同路人

唔值得討論

你唔係批判緊？
個標題起到咁

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*